新加坡大學宿舍被徵用作隔離區

NUS國立新加坡大學

NTU南洋理工大學

SMU新加坡管理大學

(SMU要人4個鐘內搬走)

另外，係fb secret page睇到，住其他hall嘅人係冇收到email嘅，分分鐘隔離區就係你hall或faculty附近，但學校冇正式通知

咁急清空呢d hall到底係用嚟做咩呢？隔離拜完年返學校嘅強國學生？定會有街外人入嚟？都係未有公佈......

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

哈哈 死坡狗

極權國家就係咁

pgpr好舊

以前exchange 住過 Tembusu超新

第一批潛伏期就快爆

潛在疫埠

應該準備第一波？
但係大學校舍用嚟隔離真係好咩？

起碼人哋成機武漢人打回頭先啦

明顯準備定會大爆發

坡狗死全國
恭喜恭喜

終於到班大陸二等公民

死坡狗你都有今日喇

極權國家

成日幫終國蝦香港。。。。

香港有政府渡假村都好似算幾好

屍殺大學

政府覺得唔夠傳染得快 所以要有隔離邨

完咗新年回國 實瀨

你寫信去政府申請捐間屋出來啦

星加玻政府要做咩,
班波豬都只會接受嘅姐,
唔通你期望班玻豬會反抗咩